是醜午，雞髀螺絲粉

我知我食緊辣殺，希望唔好屌得咁大力

還好

個雞髀

隻雞脾同個麪好唔襯

好好食，花雕醉雞髀皮脆肉滑，好食

嘥撚咗隻雞脾

都係中式姐

都唔係嘅，個粉都好好食

正丫

又酸又辣

知啦知啦 唔洗覆兩次

XD分開裝 會好睇D

另上會好睇啲

我有眼殘

諗住懶得清多隻碟，下次我會另上

懶得洗

不了

好好食

你好勁，識打麪，好多年冇見過人用麪了

好臭嗰啲螺螄粉呀？

咁仲浸隻髀落碗湯到做咩

俾你識穿左添

因為唔想食凍冰冰嘅雞髀

花雕醉雞髀唔係要凍食咩

係丫，所以佢係冰火花雕雞髀
熱茹了